巨乳人妻 巨巴請進

咩事

咩事？
頭先覆緊另一個post

屌你

你打緊嗰隻game咩名 同埋係用咩機玩

Dead rising 3 ,pc
如果你講之前影個隻嘅話

Pc

想換新機

但係剩係用咗半年
早知嗰陣就唔好慳

你砌咗幾錢？

4千零

我都係啵
不過係14年暑期砌
16年就換咗火牛同970

我完全唔識呢啲嘢 嗰陣都係跟fd個list